\begin{song}[remember-chords]{title={Dokler se srce ne ustavi}, band={Vlado Kreslin}}

\begin{kitica}
Gm             Dm \\
Dokler se srce ne ustavi, \\
C                      Gm \\
do takrat bom pel \\
C              B              F  \\
in nosil stvari v glavi, \\
                   C \\
ki jih ne bi smel. \\
V začetku je prva pesem, \\
ostale za njo, \\
program pa šaljiv in resen - \\
bilo je in bo. \\
Saj ne, da je bilo kaj tega, \\
kar vzame mi raj,  \\
a če bi se dalo, \\
par besed \\
vzel bi nazaj. \\
Morda bi kdaj prej odšel, \\
morda kdaj ostal, \\
potem bi ne videl vsega, \\
potem ne bi znal.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C  B  F    \\
	Potem ne bi znal… \\
Dokler se srce ne ustavi, \\
do takrat bom pel \\
in nosil stvari v glavi, \\
ki jih ne bi smel. \\
Ko pa zakliče glas, \\
da prišel je čas, \\
zapojem vam še o roži, \\
ki cvete za nas !
\end{kitica}

\end{song}
